第一次覺得放假是孤獨的

單身，朋友又去哂拍拖、旅行 到時有咩可以做